# README #


### Описание задания ###

В отдельном публичном репозитории реализовать страницу авторизации и скрипт, обеспечивающий ёё работу.

* Форма для авторизации,стиль
* Таблица пользователей в БД
* Скрипт проверки правильности ланных, уникальности пользователя
